樹大勁招風 山上好撚凍- 唔多覺有樹仁台

三號風同落大雨喇，食消化不良既canteen定新雲景好？